35歲伊巴成就一覽

射失十二碼

多聯賽冠軍過利物浦

十幾個聯賽冠軍wo🙄

ching貢低汁
項目 奪冠次數 賽季年份
英格蘭甲級聯賽 18 1900–01, 1905–06, 1921–22, 1922–23, 1946–47,
1963–64, 1965–66, 1972–73, 1975–76, 1976–77,
1978–79, 1979–80, 1981–82, 1982–83, 1983–84,
1985–86, 1987–88, 1989–90

弱智都衝出黎柒

嘻嘻 引左隻真心曼入黎

阿狗有著呢件波衫拎過英超既